過咗快半年 唔明點解仲想去睇

點解有d嘢咁難忘記

睇咩

點解?

做咩睇唔到? 冇whatsapp咩

因咩事搞到要block

因為仲記得所返會睇，block完人都可以掛住人

搵返佢 ?